今年係第一次DSE放榜之後熱門POST最少既一年

好掛住以前個個連登，However，this city is dying now